香港人會唔會太好

原本係到等緊巴士，無啦啦有兩個女人過嚟比咗啲散子我，叫我唔好用八達通，話驚有危險。
咁我認為佢都係有散子多，然後比啲我啦。
之後我上車嗰陣佢仲沖左過嚟，問我係唔係會去發夢，仲攞咗張$500出嚟，係咁同我講「係唔係無飯食啊，收左佢買飯食啦。」
我當堂嚇一跳，本能反應咁舉高雙手猛咁rejecte佢同埋沖上架巴士。
我想講真係好多謝你哋啊，細佬未至於發夢發到無飯開，一定有人更加需要呢啲錢。不過你哋份心意真係好warm啊，多謝晒。

真係好怕你地食唔飽

好感動

Agger 啲錢留比同屋企人反左面既手足啦
雖然我使哂錢 起碼屋企有飯開先
上次個兩位手足多謝你
我無錢撘的士走既時候 一人比左兩舊我